快啲搵人搞台獨之母既仔

同佢地講你老母做左殺手兇手

外國巴絲快啲做野